屌你老母香港站鎖廁所

而家要拍卡先入得
垃圾港鐵食屎啦

即刻出哂閘咪得

醒唔起
上左東涌線，奥運站有無？

i know that feel